{
  "Questions": {
    "0": {
      "Question": "؟ﺖﺳﺎﺟﮐ ﻦﭘﺍﮊ ﺖﺨﺘﯾﺎﭘ",
      "Answers": {
        "0": "ﻮﯾﮐﻮﺗ",
        "1": "ﻝﻮﺌﺳ",
        "2": "ﻦﻜﭘ",
        "3": "ﻙﻮﻜﻧﺎﺑ"
      },
      "CorrectAnswer": 1
    },
    "1": {
      "Question": "؟ﺖﺴﯿﭼ ﻥﺍﺮﯾﺍ ﻝﻮﭘ ﺪﺣﺍﻭ",
      "Answers": {
        "0": "ﻥﺎﻣﻮﺗ",
        "1": "ﻝﺎﯾﺭ",
        "2": "ﺭﻻﺩ",
        "3": "ﺭﺎﻨﯾﺩ"
      },
      "CorrectAnswer": 2
    },
    "2": {
      "Question": "؟ﺖﺴﯾﮐﻞﻜﻟﺍ ﻒﺷﺍﮐ",
      "Answers": {
        "0": "ﺎﻨﯿﺳ ﯽﻠﻋﻮﺑﺍ",
        "1": "ﻡﺎﯿﺧ",
        "2": "ﯼﺯﺍﺭ ﯼﺎﯾﺭﮐﺯ",
        "3": "ﻦﺗﻮﯿﻧ"
      },
      "CorrectAnswer": 3
    },
    "3": {
      "Question": "؟ﺖﺳﺍ ﻡﺍﺩﮐ ﻥﺎﻬﺟ ﻪﻠﻗ ﻦﯾﺮﺗﺪﻨﻠﺑ",
      "Answers": {
        "0": "ﺪﻧﻭﺎﻣﺩ",
        "1": "ﻭﺭﺎﺠﻧﺎﻤﯿﻟﮐ",
        "2": "ﺎﻧﺩ",
        "3": "ﺖﺳﺭﻭﺍ"
      },
      "CorrectAnswer": 4
    },
    "4": {
      "Question": "؟ﺖﺴﯾﮐ ﻪﻣﺎﻨﻬﺎﺷ ﺮﺛﺍ ﻖﻟﺎﺧ",
      "Answers": {
        "0": "ﯼﺪﻌﺳ",
        "1": "ﯽﺳﻭﺩﺮﻓ",
        "2": "ﻆﻓﺎﺣ",
        "3": "ﯼﻮﻟﻮﻣ"
      },
      "CorrectAnswer": 2
    },
    "5": {
      "Question": "؟ﺖﺴﯿﭼ (H2O) ﯽﯾﺎﯿﻤﯿﺷ ﻝﻮﻣﺮﻓ",
      "Answers": {
        "0": "ﻥﮊﻭﺭﺪﯿﻬ",
        "1": "ﻥﮋﯿﺳﮐﺍ",
        "2": "ﺏﺁ",
        "3": "ﮏﻢﻧ"
      },
      "CorrectAnswer": 3
    },
    "6": {
      "Question": "؟ﺖﺳﺍ ﻑﻭﺮﻌﻣ ﻞﮕﻨﺟ ﻥﺎﻄﻠﺳ ﻪﺑ ﻥﺍﻮﯿﺣ ﻡﺍﺩﮐ",
      "Answers": {
        "0": "ﺮﺒﺑ",
        "1": "ﮓﻨﻠﭘ",
        "2": "ﺮﯿﺷ",
        "3": "ﻞﯿﻓ"
      },
      "CorrectAnswer": 3
    },
    "7": {
      "Question": "؟ﺖﺳﺍ ﻡﺍﺩﮐ ﯼﮑﺶﺧ ﻥﺍﻮﯿﺣ ﻦﯾﺮﺗ‌ﻊﯾﺮﺳ",
      "Answers": {
        "0": "ﮓﻨﻠﭘﺯﻮﯾ",
        "1": "ﺐﺳﺍ",
        "2": "ﺏﺎﻘﻋ",
        "3": "ﻮﻬﺁ"
      },
      "CorrectAnswer": 1
    },
    "8": {
      "Question": "؟ﺖﺴﯿﭼ ﯽﺑﺁ ﻭ ﺩﺭﺯ ﯽﺒﯾﮐﺮﺗ ﮓﻧﺭ",
      "Answers": {
        "0": "ﺰﻣﺮﻗ",
        "1": "ﯽﺠﻧﺭﺎﻧ",
        "2": "ﺶﻔﻨﺑ",
        "3": "ﺰﺒﺳ"
      },
      "CorrectAnswer": 4
    },
    "9": {
      "Question": "؟ﺖﺳﺍ ﻪﯿﻘﺑ ﺯﺍ ﺕﻭﺎﻔﺘﻣ ﻡﺍﺪﻛ",
      "Answers": {
        "0": "ﺏﺎﻘﻋ",
        "1": "ﺮﯿﺷ",
        "2": "ﺲﻛﺮﻛ",
        "3": "ﻮﻬﺁ"
      },
      "CorrectAnswer": 4
    },
    "10": {
      "Question": "ﺪﯾﺪﺟ ﻝﺍﻮﺳ",
      "Answers": {
        "0": "1 ﻪﻨﯾﺰﮔ",
        "1": "2 ﻪﻨﯾﺰﮔ",
        "2": "3 ﻪﻨﯾﺰﮔ",
        "3": "4 ﻪﻨﯾﺰﮔ"
      },
      "CorrectAnswer": 1
    }
  }
}